今日經過 見到有人放貓...

第一次見人放貓...

點解隻喵會係豹紋

吾比牙

Q

豹貓係要放下

係奧海城見過有人放隻貓上膊頭行街，不過無影低

吾你老母
牙你老母

主人係咁拉 隻喵唔肯行

尖東個隻？

絲打無事喇?

尖沙咀見到

唔開心都要返工架 經過見到

見過有次仲奇怪
有個男人抱住隻狗 但係用繩放貓落地行

可能睇錯咗 以為隻貓係狗 狗係貓

有無搵人傾下會好啲

呢D 貴貓
窮撚就唔好理啦

因為真係叫豹貓

龜都有人放啦
猫有幾出奇